我屌你老母youtube傻撚咗呀？有冇人都係咁？

電話youtube個app update完，佢幫我登出咗
一入去全撚部係藍絲channel，條條都幾十萬views
仲要冇得撳冇興趣，屌佢老母收撚咗幾多錢

冇事喎
同埋唔會無啦啦登出架喎

你check下自己Google ac

之前會間唔中插一兩條推薦俾我
明明睇開黃絲片
通常撳入去dislike埋先

冇
得你一個戇鳩仔係咁

收皮啦屌你老母，明明youtube有問題無啦啦話鳩我
我夠知登入咗可以睇番自己睇開既片啦，但係就係咁先發現youtube幫手宣傳唔少呢啲假新聞假消息呃人channel
已經投訴咗，不過睇死佢都係繼續幫手維穩架喇

我都有

Joephy 乜撚名黎

佢地咪就係youtube金主

擺明係你平時睇開啦，藍絲

條條片幾十萬view,都幾犀利

好撚賤

禁左explore - trending?

用家問題

你咪話
間唔中都見到啲廢老搭巴士播住掛機咁嚟瞓覺

唔該report埋

好多大陸哩都鍾意改埋d冷門懶有意思既英文名
其實一個人既稱呼少人用都幾怪同幾柒

你一定成日撳入去先show比你

好多時搭車都見d中中地年紀既女人睇
成車得我一個開到勁大聲耳機聽燒山

你要扑晒班奶共狗先唔會彈

Ad blocker啦 google做初一 我做十五

如果我用無痕login youtube用一陣就會自動同我轉做殘體,每次無痕login都要手動轉一次繁體

樓主冇登入
YouTube會亂咁recommend

無 似係你共用ac 有人成日睇藍野